有關學車

18歲過左兩個月，我應該幾時報學車？

NOW

邊間學最好？

自己搵師傅最好

有冇推介？

幾時學又問
邊間又問
邊個師傅又問

睇下有冇機會渣車

屌你老母問問問 呢世都唔好撚報啦

唔清楚咪問囉 唔撚得呀

18歲仔都唔清楚幾時學車咁撚得意呀？
你個腦裝屎？我叫你80歲考你係咪會照做？
用撚下自己sense啦
咁你肚餓洗唔洗開post問
餓左兩個鐘 幾時先要食飯？
屌你老母仲串柒柒

屌你老味
串77
收皮啦

18歲第一次學就駕院喇

關你撚事

謝解答 連登有愛

我係毒撚 比我做下鍵盤戰士得唔撚得

屌你唔撚得咩
係咪出世果時飲你老母d羊胎水飲到腦閉塞變智障唔識用腦諗野？
躝返入你老母個閪到潛下水先啦

好學都比人屌 好hurt

想學車有師傅介紹
有興趣tg我 yeahsobaby